{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6943956'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "청포묵 무침 맛있게 만드는 방법 초간단 청포묵 무침"
    },
    "text": "うちの子供たちは青浦ムクの和え物が大好きです。 それで久しぶりに子供たちが好きなおかずを作ってみようかと思います。 このおかずの作り方もとても簡単で、すぐに作れます。 皆さんも一緒に作ってみてください。 調理時間は20分以内で、材料としてはチョンポムク、もやし、のり、味塩、ごま、ごま油が必要です。 まず材料をすべて用意して、もやしはきれいに洗ってください。 そして青蒲鉾を食べやすい大きさに切ってください。 ムクナイフで切ってジグザグの形にするともっとおいしそうです。 沸騰したお湯に塩ひとさじを入れてもやし一袋を入れてさっとゆでてください。 もやしは適当に見て、12分以内に取り出してふるいにかけて水を抜いてください。 青蒲鉾も一緒に茹でてください。 後で一緒に和えるので、もやしを茹でたお湯でチンポムクを茹でていただいても大丈夫です。 水に入れるとだんだん透明になりますが、ほとんど透明になったら取り出してふるいにかけてください。 茹でた青蒲鉾ともやし、その他の薬味を入れて味付け海苔を細かく切ってください。 お好みで加減してください。 茹でた青蒲鉾が熱くて手にヘラを持って混ぜられない場合はビニール手袋を着用して混ぜてください。 最終的に味を確認して、薄かったら塩や海苔をもっと入れてください。 このように作ると、子供たちと一緒においしい青浦ムクの和え物を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "このおかずの名前は青浦ムクの和え物です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はチョンポムク、もやし、のり、味塩、ごま、ごま油です。"
        },
        {
            "question": "もやしはどうやって準備しますか？",
            "answer": "もやしはきれいに洗ってください。"
        },
        {
            "question": "青蒲鉾はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "青蒲鉾は食べやすい大きさに切ってください。ジグザグの形に切るとおいしそうです。"
        },
        {
            "question": "もやしと青蒲鉾を茹でる方法を教えてください。",
            "answer": "沸騰したお湯に塩を入れてもやしを入れてさっとゆで、12分以内に取り出して水をふるいにかけてください。青蒲鉾ももやしと一緒に茹でることができます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えて味付けしますか？",
            "answer": "最後に茹でた青蒲鉾ともやし、その他の薬味を入れて味付け海苔を細かく切ってください。"
        },
        {
            "question": "もし茹でた青蒲鉾が熱くて混ぜられない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "茹でた青蒲鉾が熱くて混ぜられない場合はビニール手袋を着用して混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "最終的に味を確認する方法はありますか？",
            "answer": "最終的に味を確認するために、薄かったら塩や海苔を追加で入れてください。"
        },
        {
            "question": "このおかずはどのように楽しめますか？",
            "answer": "このおかずは子供たちと一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 376
    }
}